我夠膽講只要有150 萬走移民，香港永遠經濟發展仆街

新移民又做唔到香港人能力，外國再唔係香港投資

真wo

望下柏義莊先啦 訓撚醒未呀

炒係因為有人搵到錢，你個地方搵唔到錢，炒西

五年前有錢就話，而家香港政府無錢

放返150萬新移民入黎繼續交租。

有錢先得架

新移民有富有窮
有錢既當然買左樓
無乜既，點都要租。
窮既等上公屋都要挨幾年劏房。
住劏房都要交租喇，
市場慢慢由蚊型單位支持上細型，中型單位

樓市GO GO GO

龍市

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

仲搵到錢個班撚會即刻走